大家點睇女兵？

如題

sp

雞

佢當你係兵，你當返佢係兵啫

岩牙